[投票]問心嗰句 搞警署係為左報仇 定係訴求？

回憶返喺警署門口
一齊叫緊口號
當時心入面諗緊下面邊句？

正評：「警犬死全家 放咁多催淚彈 我屌你老母」

負評：「和平示威冇人理 要勇武抗爭 逼警隊同林鄭跪低」